有冇人今日生日

小弟今日生日 想乞句生日快樂
利伸：冇朋友

生日快樂
今年生性啦要

多謝巴打

生日快樂呀

生日快樂

我都係今日生日

4月26生日

生日快樂 巴打

睇錯有冇人今年生日

世事都比你看透了

巴打生日快樂
愛你

生日快樂 祝你快啲脫毒

happy birthday